急！新城市內～話有個女仔想自殺！

急！新城市內～話有個女仔想自殺！
有冇人幫到佢？？

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推推推

details
新城市內位置
證明你係現場既相 (唔洗影到當事人/最多影背面)
開post唔好講得個少少thanks

大佬 邊度可以搵到佢
新城市好多手足

fake

有好多手足係度
如需要應該好多人幫手
more detail pls